4k 30Hz 定 2k 60 Hz

近排wfh 買左個4k mon, 但係部電腦得HDMI 1.4 port, 出唔到4k 60 Hz, 只有4k 30Hz。 想問大佬們4k 30 Hz 定2k 60 Hz 好啲？

電腦用4K30好傷眼
睇戲還好

點解硬件唔support都換4k moon

換埋部電腦佢啦

用30hz 貼錢用4K?

4k 60 4:2:0

買張GT1030都已經有HDMI2.0B同DP1.4

換電腦咪得

加張1030/550啦

4k 30hz不用考慮

加小小上sli 3080ti上8k144hz

4K 60啦....

1080 60

文書 睇片咪4k

加多少少上 3090 SLI

加多少少收購nvidia

我用緊部文書NB得hdmi 1.4, 個mon 4k60, 就算蒙左都要轉返2k60,
4k30直頭睇到mouse cursor都lag, 我個人就頂唔順4k30

GTX1660 super既話其實係咪只行到2K 60Hz

8K 120HZ都得

gtx960都行到4k 60啦
唔計打機

30？？純睇戲就話姐

換個4k 60hz/2k 144

4k60, 換埋個displaycard佢

用display port 得唔得呀?

8k15hz

硬上4k mon只會令自己機都打唔到